[唔駛DNA]美國當局對耶魯新冠病毒唾液測試批出緊急採用許可

美國當局對耶魯新冠病毒唾液測試批出緊急採用許可
2020-08-16 HKT 16:43
分享工具 facebook twitter
美國累積超過530萬人確診感染新型冠狀病毒，約17萬人死亡。食品和藥物管理局對耶魯大學公共衛生學院的唾液測試，批出緊急採用許可。

該測試毋須採用拭子或採集裝置，主要依賴唾液進行檢測，已經在近期復賽的NBA各隊職球員之間，進行試驗並收集數據，是食品和藥物管理局針對新型肺炎，至今批出許可的第5個唾液測試。

局方形容是突破發展，因為這種測試效率高，而且不受關鍵檢測器材部件短缺的影響。耶魯的研究團隊說簡化了測試，希望每次化驗只收費10美元左右。

所以淋病真係別有用心

五毛發現

咪姐係深喉唾液

已封鎖會員 - 讓姐瘋吹

你講果句笑撚死人咩

快速同平價版

聯署支持封殺微信同TikTok

啱
支那人全部都係賤種
100%準

美國

體温永遠36度 好準

再推下，美國都嫌拭子高風險，繼續用口水

冇錯，驗到有兩聲咳即場活生生火化，的確冇國家夠支那快狠準

係就係準 唯獨係會準到連你個基因都會紀錄埋
你想送自己中嘅話我可以送番支共用嘅唾液試劑畀你， 想要請pm留低tg

冇所謂呀,五毛用支那個方法
香港人用美帝個方法囉

所以口水冇你DNA?

一早block 9左佢

支那賤畜